招集人去洗支持修例嘅議員facebook, 會唔會有用

我地需要被佢地知道, 一但佢地夠膽投票支持, 下年選舉我地一定會全力反對佢地所屬嘅黨派

你認為佢選民會睇佢地Facebook page?
做實事ok?